HKUST係咪真係好chur

係

Hea有hea讀
除非你讀過晒咁多間u
唔係都難比較
不過mid term多係真

利申：ust 10年grad first hon

grae咗10年 有冇繼續讀？

睇你點讀

Chur都可以hea讀
Hea都可以chur讀

其他u可以最後一個月讀都B/A range
UST一定冇可能
除非啲野你本身已經識 開學前讀左個syllabus 先